飲食台不如改名做三餐台或者日記台算啦

日日就係一大堆po講自己今日食左邊間狗飯

狗飯台

有d連狗也不屌
狗飯都唔夠資格做

改做喝吃台

Ok對唔住囉

你d po高質

問：

飲食台應該係點？